\section{Laplace - Bode}
\subsection{Trasformate di laplace comuni}
\begin{figure}[h!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{imgs/Screenshot from 2022-07-31 16-06-03.png}
\end{figure}
Permette di trasportare una funzione difficile rispetto al tempo in un'altra rispetto a $s$(boh).

Facendo cosi si possono semplificare i passaggi per poi ritornare nella dimensione del tempo
e così evitarci un sacco di sbatti.



\subsection{Diagramma di bode}
Per il modulo rappresentato con bode si usano i decibel come unità di misura.


Per convertire una misura in decibel:
\begin{equation*}
    A_{db} = 20 \log_{10}(A)
\end{equation*}



